有冇人踢波會專登帶條女黎睇波令班毒撚隊友葡萄？

見到佢地羨慕既目光，場波贏輸都唔重要了，因為我已經贏左

認同 無女學咩人踢波

帶夠2條女黎睇

球王冇女

最中意睇男朋友踢波
攞正牌𥄫仔

真

重質不重量牙ching

我女友只係坐係道禁電話，做花瓶就夠

叫條女著短褲橋腳

我仲要應酬佢兄弟啲女友
煩到嘔

我女友佢會落埋場踢
我bb佢男拔校隊黎

我咪毒撚囉

自己條女就緊係要著長褲架啦
人條女又另一種講法啦

樓主條死力架邊有女

你點知嫁？

ching扮夠女人未？

球員同會員都有女

死嗲啦偽毒狗！

真絲

我男朋友都成日叫埋我去睇波，真係好煩囉。

隻垃圾肥西都扮